支那發生的一件小事

朝鮮領導人金正恩乘坐裝甲專列，慢悠悠穿過中國，前往越南河內與特朗普會晤。中國鐵路 2 月 24-25 日大面積癱瘓，公路塞車，給民眾出行造成嚴重不便。對於中國網民的吐槽，北京網管機構刪貼。

完。